沙田琴日其實好撚勁無人講？

大家睇番啲POST 自high下啦

琴日沙田區完美爆站
沙田站-->沙田圍站-->第一城站

每次爆站10分鐘之內，爆完一陣狗先到

本身爆完沙田站之後一堆防暴就衝左去大會堂果邊，衝衝下點撚解沙田圍站會爆埋既？咁之後大圍田心就出車啦，架車到半途第一城爆埋咁我估正常之後會爆埋石門。好喇，啲狗都蠢唔晒，趕番去石門制止，始絡車快過人既。

然後裝修佬就散晒入第一城，再由第一城街坊接力撚狗
首都你估流架咩?

我係沙田柚(1/10)

我係沙田柚(2/10)

好撚勁 裝修手足
啲狗完全收晒皮

Push

多謝手足
尋晚18區得沙田同將軍澳蠃

推

我係沙田柚(3/10)
得閒要有啲POST 鼓舞下大家

完美演繹兵貴神速同遊擊戰術
be water everyone

下次站入面可能會有伏兵..

其實做快閃真係唔可以靠即興，要真係WELL PLANNING
爆咩位，用幾耐，差佬出車經咩位，幾時去到邊到，散水位，換衫位，鏡頭位都要預先計劃好

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

屌 啲黑警四隻腳都咁撚慢

我交稅出糧比你地廢架？

搞到我今日番唔到工喇！

黑警林鄭我屌你地呀

萬事小心，好人一生平安

同埋記住唔一定係狗車，會有貨車，密斗，小心小心

同一招唔好再用
D mon po狗都識進化

我係沙田柚(４/10)

要即興先得囉
你plan好晒
有狗做臥底你就一鋪清袋

完美裝修+撚狗

天水圍又無人提 明明今日輕鐵半生不死

要安排埋OP位 同通訊 要快得黎 無人被捕

不被捕

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

領導者必須心入邊有幾個計劃，以防萬一。
最少要好好規劃各狗鐵站同狗屋之間既距離同時間

次次用同一招好易被捉路
驕兵必敗

沙田手足

總之記住同一方法唔會連續work兩次，下次可能已經有人埋伏

全身而退

沙田友好波

沙田柚lm

一定唔會拎出黎講架啦
自己圍內plan好哂到時做lead

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

做得好
Btw 每次最好唔同策略/路線, 唔好比班狗捉到路

沙田柚

同意

下次轉路線喇 沙田友好波

和理非都有野做，一收到風即刻街坊坊落去掩護，唔好令勇武孤單

黃大仙退居榜首....班狗次撚次用兩倍兵力同新戰術（如：運畜小貨van)....又放解放軍（連立場都打），我地盡頂，你地落力啲呀。

跟唔上佢地快閃了, 唯有踩架單車落去四圍兜做哨, 跟住狗車踩又得

一定係即興， 琴日就係出埋預告先中招

沙田建國，共匪帝吧話架喎

重點係鏡頭跟到 差佬跟唔到先勁

心服口服

入第一城散哂個下 真係完美示範街坊可以點幫手

街坊唔落樓都好，都可以喺屋企做哨兵。

有便衣一早係新城市捕住

佢上黎開Po要人 自爆左

勿自滿 驕兵必敗

不過越黎越難高風險 呢兩晚明顯多咗eu加狗車巡 我怕又用返黃大仙個招

唔係次次成功
佢地知道你地次次都呢幾個站,佢只要係其中一個站伏你地,就全部GG

承讓

尋晚其實有班
著普通衫 蒙哂面嘅popo
坐係架普通私家車到

大家要小心 做哨嘅都要多d 留意私家車

打太多飛機傷身呀手足

要小心伏兵！

幾時搞埋大圍, 好多藍絲屋企人都喺大圍住
可唔可以幫我搞到佢地番唔到工

太古係第一區陣亡

裝修得好快手

呢d野自high 就算，冇必要出post 講

加油，裝修佬好勁，香港人反抗

有冇捉到手足？

咁咪醒目囉，十分鐘內完事返屋企

po po架警車都未到已經走撚曬

呢啲先叫做be water快閃遊擊㗎嘛

冇記者影到冇警察見到最好冇cctv影到，我問你點追究

最戇鳩係同警察對持，即使喺商場入面隔住塊玻璃都唔好

第一，對方影鳩你相日後追究

第二，尋日差佬最尾爆入商場保安抵抗唔住，一樣捉鳩你

第三，學共產黨、越南遊擊隊、恐怖分子、日本仔話齋，同美國佬正面硬碰簡直係自殺

第一城街坊完美屌啲狗走
啲狗係咪買唔起第一城想入黎參觀下
然後有條on9係屋企扔雞蛋比街坊圍屌

好波 手足小心

唔好再呢條路缐，有狗會埋伏油站附近

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

屯門牛琴日唔係無戰績，係無野可以再爆⋯⋯
兩日前爆曬了

其實尋晚上水都好勁架 10個勇武手足入站爆機
大量街坊做哨， 又幫手撚狗 本身捉咗兩個街坊 都放翻曬
零手足被捕 輪流搞上水粉嶺 撚到班狗兩邊走冇停過

但係得蘋果有live 好似冇人知北區有裝修咁 雖然仲未破處 但係都值得鼓勵下

首都好野

唔好大意
由於列車運作正常
訊號系統又運作緊無停過
班狗可以事先坐列車
埋伏於月台暗角
等手足入內裝修時
直情變成困獸鬥
又無燈
到時即場打死人都無人會知

唔好要人知 做完就算
Btw 都係開得番

沙田友+1

因為想表揚下北區手足 進步神速

真 下次佢係下一站伏你

我睇cctvb講都覺得好勁
爆入去、拆完
都係大概一分鐘內

尋晚有份哨，有冇沙田巴絲tg？想畀info，如果近我屋企會拎埋gear一齊爆炸

既然冇人講就唔好講，呢啲行動對外公開得愈少愈好，唔係嘅話之後手足做嘢風險高咗。

沙田柚勁

以前係沙田柚
依家做咗大西北撚
玩下掟石仔同訊號箱都唔錯

低調做大事

將軍澳其實冇贏
拉咗好多

沙田

靜靜地贏就得啦
唔好太揚啦
喲狗係咁入唔同苑呀尋日

魔法師燒站

搞商場要小心
睇到我心仔不停跳
好驚無啦啦有堆popo彈出嚟

勁

首都係唔同啲

咁撚勁咩

錯喇 係荃灣啊

撚狗

agger
唔好吹奏

快到街坊都跟唔切去backup

要小心
一玩得多,班狗就出便衣狗standby
要不斷每日變

低調啦，係咪想比狗伏呀
無人講咪好，國際新聞又睇唔到暴力畫面，又達到成效

首都沙田

唔一定狗屋先至有狗架，關閉咗嘅商場，政府建築物，路邊嘅車等等，隨時殺個措手不及

credit to shatin bro

首都永遠一定沙田蠃

推 沙田柚好波！

G

每位手足都好勁！

但其實個啲都係鳩拉
唔知做乜鳩

上得山多。。。
下次會有埋伏

咁首先佢要估到你拆咩站

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

wts 輸左

黃大仙係鎮壓模式。

紅燒狗肉

個黃嘉榮唔知有無訓到覺呢

小心小心，站放20隻狗都夠殺

擲骰仔

有齊plan都唔怕

尋晚好對準政權呀

一條龍翔道差唔多串聯幾個站，仲要旁邊有間狗屋，難道高

成個劇本爆曬出黎，下次無了

咁樣比，琴晚將軍澳原來見唔到車尾燈
感謝沙田為新東爭一口氣！利申將軍澳人

其實可能好多便衣 uc，商場唱歌都覺得有d人好可疑，唔好同唔識既人講任何嘢

frd底組隊應該唔怕

全部都係民建聯,工聯會, 支聯辦 夾手夾腳做架, 目的就係想引起民眾不便!

你呢個P牌仔唔好係到自HIGH, 連登仔個個都係和理非, 就算有網民搞事都係香討同BBKINGDOM 班人做!

再變陣囉屌

唔好又吹奏沙田

要well planning就要周邊準備埋rd block同靠哨兵清路邊車

作為居加港人，教你點打國際戰線

吾好成日拎住首都個名打飛機，推下文宣好過

沙田街坊真係cover得好好
尋日見到成班記者跟住班手足做直播
班手足又行得勁支悠
冷軍表示
最後無事好欣慰

大埔都好成功水舞間

發夢星期五晚已經係咁

但估唔到今日沙田站會開到

下次轉玩法 班狗會set陣等你

事不過三 好好既戰略 不戀戰

好想住沙田

真正既快閃係連鏡頭同狗都跟唔到，琴日沙田圍同第一城跟本上係爆完先有TG訊息, 好似得一個鏡頭。

題外話：我認為啲狗要守唔會守唔到，每個站駐軍駐一兩個防暴就得，佢地一定有諗過咁做，佢地唔咁做係可能因為

1. 安全問題。
2. 佢根本唔介意你爆，最後係你爆，然後又捉到你斷正。

有人講過之後會有狗駐守 同埋唔駛順住爆嘅

完美演繹快閃

點勁法？今日有開站喎
擺明將軍澳勁d

睇下馬鐵

今晚popo咪會係到捕住

冇live cam跟到先叫真快閃

push

最重要不被捕

鍵盤戰士（連登仔）勝

沙田柚ho ball

佢講既唔即興 係指唔好現場先諗去邊

唔好現場先識其他裝修佬

唔係公海gp 咁on9公報地點時間

自己Plan
但唔好再爆響口

其實真係唔開Po好啲
認真

沙田又勝一仗

萬事小心 唔好被捕

其實沙田不嬲都好撚勁

Wow

個個都識火影跑，點夠你快

其實有冇可能就快開始爆嗰陣
有車嘅和理非街坊揸哂車去狗屋附近慢駛
阻撚住佢地出車

沙田強已經唔使講
屌如果尋晚大埔有咁撚強就會比人洗版式咁講

放心，狗車唔會cover哂18區
下次爆第二個站

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

堅呀！

癲，裝修埋狗屋更好

成功撚狗至1點

觀都

唔好做驕兵
下次要轉PATTERN
唔好比路D狗去捉
而家狗鐵同狗合作得好勁
可能下次會狗伏兵
轉多幾種PATTERN玩法

黃埔街坊尋晚撚狗都好勁冇人講

下次可唔可以隊爆大圍站，一次過斷東同馬鐵

首都好波

爆鐵裝修師傅唔該包撚實晒先好做野

屌連tvb 都影到將軍澳幾個金毛 睇新聞不停loop 真係屌出聲

首都的人民有智有力

花式撚狗狗

下次popo記得放多d狗反沙田啦
旺角太子唔洗咁多

將軍澳都出現第一次天罰

出一次就好啦

其實宜家係斗戰術

爆破隊有人計時，十分好

好似冇捉到人

大家都好叻

謙虛些，你睇吓日出康城。首領呢

講黎做咩，低調

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

百步梯拉咗人呀

交通銀行圍緊版

要哨

啱要快閃
但要小心，狗捉倒條路
又會用新方法，總之小心

對付黑警同一招只可以使用一次

有架狗車開咪鳩up勁耐又唔落車

我只可以咁講
沙田有勁嘅勇武
同埋有好多和理非

到要裝修/魔法/快閃

可能因為始終想或者習慣左非暴力
所以有時和理非係跟唔上/唔跟

但唔緊要，各有各做

慢慢爭取大家變做和理勇
因為慢慢大家就會知道暴力嘅係政權
而唔係示威者

首都你估流架!哈

唔好自滿
十八區開花班狗都跟住開，會偷偷泊埋一邊待機

但百步梯出左事

咁高調做咩。有時做左野上報未必好事

我一直都話移動得最快嘅勇武先係最強，唔係點打遊擊

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

快閃嘅真諦

最緊要小心啲cctv換裝
一陣比人跟到就仆街

依家黃大仙下下重兵，
好難贏
黃大仙打緊hard mode